又唔係落車 但又塞喺個門口

你地想點啫...

禮貌d叫人讓開吧，唔讓就推佢老母臭閪

比dd 力推下佢識彈開架啦